《行動臺》連仔會唔會考慮？

犯法暴力嘢我唔做

見到好多巴打有心機
簽署，眾籌，舉報，寫信既post
連仔會唔會分個臺出黎
可以等大家瘋狂做task
加速效率
只係提議歡迎討論

犯法暴力嘢我唔做

點解決報流料